男朋友唔想同我搞嘢

講下背景先

我同我男朋友都係18歲

一齊咗一年半

由之前一星期扑2-3次

依加一個月2-3次都唔知有冇

我地係日日都會見面

佢有返pt 我會接佢收工

一得閒就會上去屋企

但呢排佢掂都唔掂下我

我一掂佢就叫我唔好搞佢

其實我都係想你掂下我 其實唔一定要搞嘅

其實打個茄輪都得我都ok架 係街唔會我明 返到屋企kiss下都好難為你咁

次次有晒feel就話攰 就算搞都好似好唔情願 搞到我迫你咁

所以其實我決定咗算 唔再迫佢 哈哈

佢有需要就自然會揾我架啦 係咪？

其實我都係想呻下 希望有人明我haha

利申:藍絲
同我好肯定佢一定唔會比 我
仲有唔洗留咩tg 我好愛佢 除咗佢我唔會同第個扑嘢

你繼續招女扑嘢 冇女你就收聲喇

扑厭左你就肯定
另外就要睇下你係咪愈來愈差

無理由咁後生會咁反感
仲要岩岩一齊係咁扑

講真我屌足女朋友4年都未厭

試下佢幫完你含之後你幫番佢含

佢唔扑你 你主動扑佢囉

哈哈 佢話攰嘛 多謝你聽我廢up 因為我真係唔知可以同邊個講

唔洗皆意熱情返
下一步佢就會話你搞到佢有壓力

多謝巴打話我知 起碼有個心理準備
我唔會再迫佢架haha

你覺得係gay就麻煩你出返去 我估你講嘅嘢對我冇乜用

其實你晒時間留埋啲無謂言做乜 講咗係絲唔信咪出返去囉

你繼續一個禮拜對佢熱情一次
唔肯咪算 如果你唔介意呢段關係無性既話

妳身型點?

有幾多人接受到冇性吖

自問自己樣正唔正常有冇波有冇羅？
黑唔黑緊唔緊有冇反皮？
含唔含撚淫唔淫底 有冇情趣有冇角色扮演轉下地方？
試多啲唔同玩法都引唔到你男朋友嘅 就揾過個啦你對佢已經唔吸引

係出面食飽左

其實你吾洗吾開心架 因為我同你既情況一樣 我同我男朋友都一年幾 佢都開始吾想搞野 你向好既方面諗 可能佢真系攰呢 因為始終佢要反工 但你知道佢個心得你一個就夠架啦

係咪你個西有臭味佢唔想屌

咁大個人, 自己解決啦

唔通你條仔出面食飽左又話你知咩

一齊年半，除左唔扑打之外仲有無其他問題出現先

扑野只不過係個結果
你地問題個重點係起因到喎

你試下比佢含

你唔覺得矛盾咩?
掂下但其實累唔想搞->你有feel -> 佢唔想你失望, 迫住搞

久而久之會覺得掂下 = 一定要搞 => 好累呀唔想搞 => 掂都唔掂

剩係睇到個吾字?
Btw
吾你老母
系你老母
反你老母

請善用起底功能

Gay post 互射幾次？

可能出去玩奶左野

坦白講
一齊左年半喳喎
唔好話扑唔扑厭左
熱戀期都未過啦
所以你地之間有問題就梗啦
攰 只不過係籍口姐
攰都會呵下條女 錫下條女掛

我剩係諗到幾個原因
佢出面有第二個
或者係床上你滿足唔到佢所以唔想扑
一係有fd帶佢去叫雞 扑得其他後生女多 番黎唔想掂你

唔好一口咬定冇可能佢會咁做
唔通佢做緊又會同你講咩
仲要一齊得果年半已經發生啲咁既問題

食你唔落 真係太唔掂

屌你老未 日日搞 搞足幾十年 范冰冰都厭啦

扑唔扑好閒啫，最緊要佢依然愛會拖你出街就夠了。我同女友一齊都無扑了，依然好愛對方

你有無做死魚
之前男朋友都有啲唔想扑，話次次都係佢郁
依家都係我主動含同坐，佢舒服就想要

因為你嘅行為令佢好厭惡，所以佢掂都唔想掂你

18歲都咁，一係樓主條件差，一係外面有第個

正常就散

係咪你肥咗？（利申：唔好同我講幾磅 咩磅數同肥瘦無直接correlation）定係你技術有問題？如果次次都係你bf做主動家下耐咗一定會係你地依家咁
仲有係咪下下fore play同係佢做？如果你地一齊咗咁耐你都唔幫佢含咁你就抵死

講笑：出邊食飽左返屋企邊有胃口再食
認真：習慣成自然，佢仲鐘意你，無第二個既話
點都會有需要，返工攰唔想搞咪服侍下佢，無男人有西唔屌，始終會搞你，試下飲少少酒催酒，飲少少就好，醉左好難搞
利申：情況一樣，一齊無耐成日搞，而家未夠一年搞少左好撚多，我需求大啲，但習慣左成日比佢拒絕，所以接受現實ed.
心情好就serve下佢，平時佢唔搞我都唔搞佢了
非gay

你D女人唔係好鍾意講話愛你同搞野應該分開架咩

Gay

一碌鳩打一船人

講咁多都無謂
買枝假鳩自己搞掂佢
講到尾都係淫底想比人屌

仆街啦 搞你又話咸濕唔尊重剩係為左依d
唔搞你就上黎開post

半年就咁 一年之後你等做尼姑！
同埋18歲男仔 點會無性慾， 每日兩三劑都仲得
應該係樓主你有問題。。係咪太肥 或者太死魚

自問樣正常 有波
含 淫 冇搞咁多嘢
但好愛佢喎

少肥 有波

多謝絲打安慰我 希望真係喇

仲有我同佢嘅第一次比咗大家

除咗佢 冇同人扑過

我地感情好好 係性生活夾唔到啫

同佢用同一account

我唔係假膠
有啲人係屌過女先知自己係gay....

我地係日日都會見架 所以佢係邊做梗咩我都知
同埋我18歲都唔後生 點先後生

冇
次次我主動多 多數女上男下

少肥 冇

欣宜

其實去叫個雞真係好快 9個字上酒店 半個鐘去1樓1 仲要香港好多區都有雞叫 市區既tst好多酒店都有雞 新世既元朗都好多1樓1 都仲未講d邪骨 所以唔好以為你睇到好實。。

見到你就冇情慾啦

你技術唔好咋
黎 等哥哥幫你補習

你就算係處個西都有可能臭 會唔會自己唔覺但好撚臭佢唔敢搞

唔忍心飛你

係咪太臭

你個名

其實好難唔扑你 仔好難忍架wo

仆街死啦

係咪你死魚
又唔肯含

係咪你唔夠濕，個西又鬆鬆地呀

你一除鞋浸味聞到都想反胃仲點扑？

出面有條女幫佢帶左j鎖玩緊射精管理

上床呢家野真係必要,
無女真心無共嗚,

不過, 我就屋企有電腦就會打飛機, 無就唔打,

睇你情況, 無左條仔既話你仲有會唔會想扑野,

P.S...條仔攰既時候就自己解決啦, 扑野好用精神同體力ga

出去同第二條女搞完總邊有力同你搞

少肥
通常d肥婆都咁樣美化自己， 微胖女
實情 ，男仔角度 係你好撚肥 一除衫見到肚腩d肥肉。 大脾粗過個男人 點搞得落啊

中途轉基